澳門band1中學校內試真係好難，就算香港AL狀元都肯定唔識做

bio

chem

唔怪得澳門人d轉數會咁快

留名等睇其實唔難

其實唔難

但無答案

我有

中一入學試係咪考洗牌?
it就教維修老虎機?

屌

咁都話難-_-#
唔怪得d人話澳門弱智多

所以答案係咩

讀過晒喎師父

收皮啦, 又想post舊野挑起大戰

澳門狗

數學堂長題目：
小華有本金二千元，他一千元於大細枱買咗總點數六，五百元買咗細，五百元買咗單骰一；現枱面開了一二三，六點小，請問小華現在本金總共有多少？(8分)

K3題目:
骰盅結果是1,3,2點, 是大還是小?

會計考題:
1. 小明本金為MOP5000元, 百家樂每注MOP3000元, 連冧五口莊, 扣除可變成本賭場抽水每局5%, 及固定成本每局200元小費後, 問小明的IRR是多少?
2. 承上題, 如每局注碼上調至MOP4000元, 固定成本及可變成本同上, 小明的IRR是多少?

資訊科技考題:
試以C語言寫出三格老虎機的算法 (假設只計算中線為勝)

台灣入學試卷黎

數學題:
在輪盤遊戲中, 小明各以MOP200元下注以下項目, 問小明的勝率為何?
黑 (2分)
00 (2分)
14,15中間 (3分)
29,30,32,33中間 (5分)

物理題:
如輪盤客投注了8,9,11,12中間, 荷官該以哪個角度及力度拋珠方可保証獲勝?

中文題:
在賭神一片中, 刀仔挾持花柳成一段中, 用了哪種寫作手法, 試引例述之

善用起底功能
樓豬係咪五毛黎